咆哮撚入一入黎

小弟平時聽鐵樹蘭 slipknot 聽到啲好似咆哮個啲聲
好正 好想學下點做
問過啲唱歌朋友話會傷聲 係咪真
有冇咩話跟邊個學會好啲
定都係YouTube老師

門生個vocal幾好

關平竟然識呢啲

話會傷聲果啲係唔識唱啫，
識唱既話當然唔會傷
小心啲既話youtube大把片教
我就自己睇youtube學同摸

有冇邊幾條片推介
我打咩關鍵詞搵會好啲

有朋友講過呢隊野啊 不過未聽過佢地啲歌

推

老老實實唱清聲都有機會會傷聲架啦

呢個channel教得有系統啲

另外search " scream tutorial"都會有好多片

Thanks 巴

Youtube啦
門生講左唔再夾

留名學slipknot

Slipknot個種好有力量 好好j

力量爆炸vocal跟PH Naseem啦，香港似slipknot既有seesaw但無聽過佢有教。

認真一句，你唔會傷，但你把聲會變，可能厚左，可能沉，如果長時間唱會消耗，清聲都會，咁scream就更加會。

咩叫咆哮 唔係叫SCREAMING/SCREAMO咩.咆哮個FEEL大陸到

15歲開始差唔多日日都唱fry scream,screamo到E家把聲冇變過冇傷過

人把聲都會隨年齡變啦，你15歲到而家都無變過咁勁？

仲有，個D大band既vocal出完tour都要休養啦，phil bozeman自己個youtube都有講過呢D野，所以真係好好奇你所謂既screamo係咪無氣無力打個鼻寒都大聲過你個D fake shit lol

LOL.you think i sing screamo for 12 hours everyday like those vocals?

外行人唔知點叫

我地可能真心膠左 定係樓主係想學野生動物 例如獅子咁咆哮?我諗香港真係冇人識